救香港？

你班仆街地產佬咁撐政府，夠姜就帶頭減租或者免租！而唔係好似SHK咁仆街叫供應商減價！

中小企一直最大問題唔係冇生意，係搵幾多，你班仆街就加幾錢租呀！